點解當年送禮勤咁有自信

那兒來的自信竟然用自己個樣整件咁嘅垃圾，仲話人地會放件垃圾入博物館。

無線一台獨大，佢的藝人係咁上下，好似陳百_ 一樣咁撚有自信